元朗站港鐵咁唔撚想開車，有無巴打再成全佢哋一次

咁唔撚鍾意開車搞到成車人俾班鄉黑打，有無方法令到佢哋全部門常開，符合政府原則，愛國愛港

又唔開車又唔閂門，白白俾堆痴線佬走入去亂鳩打人食屎啦

根本就應該全面癱瘓
我唔明仲要等咩
你地係度講罷工 港豬都係唔會理你地
你幫佢地被罷工好過
好多人被罷工之後都可以幫手

屌晒佢地老母！！！

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

佢行得太前了

真，每半鐘頭一次，每條線一個人都夠玩殘佢。